屌你老母CSL

一到放工時間慢到連WTS都load唔到
完約唔會再簽

用左兩年貴plan $290 6gb +用量王150 total 442
香港寬頻轉台22x 無限用tap and go 交錢再減2x= 19x
屌佢老母日日打黎叫我續約話最平3百幾

真係狗也不屌

屌佢老母
佢初時話完全唔減速
而家慢撚到閪咁
做唔到就咪撚做黎做selling point啦屌

香港寬頻好冇用

屌 用量王中環金鐘尖沙咀全撚部wtsapp都收唔到

放工搭9鐵?